完全唔明點解honda唔出條line打L佛

一定好正

查下elysion先啦
夠鐘上堂啦

唔係停左啦咩

honda車系成條line冇其他廠多

etc佢出唔到A8/7/S/LS級，架TL頂多5/E/A6級
佢架Elysion明顯低級過Elgrand/Apr

其實TL對上仲有個大佬叫RLX

北美其實有部大版既Odyssey
不過真係好Q大部
算係打到L佛

除左貴，我真係諗唔到佛或火有咩缺點大到可以令人轉會...

真
係
好
撚
正

大部過Hyundai H1

其實行版odyssey都幾豪華，同佛差半級啦！

Elgrand

大陸仲有生產銷售

鄉下阿叔揸艾力紳

RLX完全不成氣候，其實我係Honda/Acura 就會放棄，根本冇得同人鬥

坐過l佛覺得好浪，係咪正常

就算L佛都唔係咁強大， 除左10系， 20同30系跑長途一樣西到震。
同埋一架幾十萬o既車夏天曬住會冇冷氣真係屌哂老母。
elgrand係豪華過L彿但o的野仲快越。
至於30系個波箱，唉~~

elysion唔知個定位想sell乜
內籠設計普通稱唔上豪華
但係架車又唔算係普通中級車

elgrand 個樣咁多年設計都仲係咁老餅

反觀30系vellfire雖然係7人車
但俾人一種望落去第一時間就覺得好型格
後生仔渣唔會有私人司機既感覺

始終傳統心態
日產精神 整撚死人

elgrand都收收地皮
之後到L佛獨大
又可以玩萬年引擎同波箱

其實Luxury級別既7人車好多都變曬SUV
日產都應該會用架QX80黎打呢個等級
相反Honda真係冇曬貨
Mazda都有架CX9頂下

Pilot冇入香港啫…

Noah同stepwegan比就差唔多

呢兩架同級
Alphard大好多

noah呢一級重點係車到8個人
完全稱唔上豪華

noah工程車

但係馬拉 叫左部L佛車五個人加行李 司機踩到百六車翻去新加坡 行車都好定 係真係震左啲